元朗昨晚現場人士可唔可以幫手報料比外國記者

朋友借我ac 黎用
---------------------
Hi, I’m a reporter from Vice News of New York and I want to get as many footage as I can from people who were in Yuen Long last night. Please send those footage to angad.singh@vice.com AND wcymelody@hotmail.com before today’s evening, by the time we will be handling all the footage and our show will be broadcasted on HBO. I could also be reached in telegram account (@melodywongvicenews)

email:
angad.singh@vice.com
wcymelody@hotmail.com

telegram:
@melodywongvicenews

push

Pish

Push

一早知警黑合作，連登幾日前已有人文宣恐嚇元朗人，警察都無拉人就知，出事後成個鐘先有警察到場。政府衰到用黑社會治港。

人在做，天在看，兩名警員掉頭走，任由黑社會打人，大肚婆都打。

pish